慳電達人黃錦星周五於FB發佈了一段片

香港空氣真好啊，多謝支那送大禮

片乜鳩

視頻呀